# For a full list of active aliases, run `alias`.
#
 gd() {
 git diff --color "$@" | diff-so-fancy
}
gdd() {
 git diff "$@" | delta -n -s --paging=never
}
# Example aliases
# alias zshconfig="mate ~/.zshrc"
# alias ohmyzsh="mate ~/.oh-my-zsh"
 alias tls="tree -L 1"
 alias ss="source ~/.zshrc"
 alias gnp="git --no-pager"
# alias gd="git diff"
 alias gdc="git diff --cached"
 alias g="git"
 alias gcd="git checkout develop"
 alias gcm="git checkout master"
 alias gs="git status"
 alias gf="git fetch"
 alias glog="git log --oneline --graph"
 alias gp="git pull"
 alias gck="git checkout"
 alias gcmm="git commit -m"
 alias gap="git add -p"
 alias gflog="git log"
 alias gaall="git add ."
 alias ga="git add"
 alias gsl="git stash list"
 alias n="npm start"
 alias k="kubectl"
 #alias gdd="git diff | delta  --features=interactive -n -s --paging=never"
 alias deltaDiff=delta  --features=interactive -n -s --paging=never
